# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 214390738-6-167
msgctxt "214390738-6-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-5-167
msgctxt "214390738-5-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-4-167
msgctxt "214390738-4-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-3-167
msgctxt "214390738-3-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-2-167
msgctxt "214390738-2-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-1-167
msgctxt "214390738-1-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 11547061-0-167
msgctxt "11547061-0-167"
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: 41983653-0-167
msgctxt "41983653-0-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 61533042-0-167
msgctxt "61533042-0-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 68494373-0-167
msgctxt "68494373-0-167"
msgid "Treasure"
msgstr "보물"

#: 112701171-0-167
msgctxt "112701171-0-167"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 214390738-0-167
msgctxt "214390738-0-167"
msgid "ebonthread"
msgstr "에보니 실"

#: 214390738-8-168
msgctxt "214390738-8-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-7-168
msgctxt "214390738-7-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-6-168
msgctxt "214390738-6-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-5-168
msgctxt "214390738-5-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-4-168
msgctxt "214390738-4-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-3-168
msgctxt "214390738-3-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-2-168
msgctxt "214390738-2-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-1-168
msgctxt "214390738-1-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 11547061-0-168
msgctxt "11547061-0-168"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: 41983653-0-168
msgctxt "41983653-0-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 61533042-0-168
msgctxt "61533042-0-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 68494373-0-168
msgctxt "68494373-0-168"
msgid "Repair Kit"
msgstr "수리 도구"

#: 112701171-0-168
msgctxt "112701171-0-168"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 214390738-0-168
msgctxt "214390738-0-168"
msgid "calcinium"
msgstr "칼시니움"

#: 214390738-8-169
msgctxt "214390738-8-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-7-169
msgctxt "214390738-7-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-6-169
msgctxt "214390738-6-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-5-169
msgctxt "214390738-5-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-4-169
msgctxt "214390738-4-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-3-169
msgctxt "214390738-3-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-2-169
msgctxt "214390738-2-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 214390738-1-169
msgctxt "214390738-1-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 41983653-0-169
msgctxt "41983653-0-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레쉬"

#: 61533042-0-169
msgctxt "61533042-0-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 112701171-0-169
msgctxt "112701171-0-169"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-169
msgctxt "214390738-0-169"
msgid "kresh"
msgstr "크레시"

#: 241484741-2-60
msgctxt "241484741-2-60"
msgid "Heavy"
msgstr "중갑"

#: 241484741-1-60
msgctxt "241484741-1-60"
msgid "Medium"
msgstr "경갑"

#: 11547061-0-60
msgctxt "11547061-0-60"
msgid "Shelves"
msgstr "선반"

#: 41983653-0-60
msgctxt "41983653-0-60"
msgid "copper"
msgstr "루비"

#: 61533042-0-60
msgctxt "61533042-0-60"
msgid "copper"
msgstr "루비"

#: 241484741-0-60
msgctxt "241484741-0-60"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-61
msgctxt "241484741-2-61"
msgid "Heavy"
msgstr "중갑"

#: 241484741-1-61
msgctxt "241484741-1-61"
msgid "Medium"
msgstr "경갑"

#: 11547061-0-61
msgctxt "11547061-0-61"
msgid "Desks"
msgstr "책상"

#: 96069573-0-61
msgctxt "96069573-0-61"
msgid "Squee"
msgstr ""

#: 241484741-0-61
msgctxt "241484741-0-61"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-62
msgctxt "241484741-2-62"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-62
msgctxt "241484741-1-62"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-62
msgctxt "11547061-0-62"
msgid "Literature"
msgstr "문헌"

#: 41262789-0-62
msgctxt "41262789-0-62"
msgid "Justice"
msgstr "정의"

#: 68494373-0-62
msgctxt "68494373-0-62"
msgid "Dagger"
msgstr "단검"

#: 96069573-0-62
msgctxt "96069573-0-62"
msgid "Sandy"
msgstr ""

#: 241484741-0-62
msgctxt "241484741-0-62"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-63
msgctxt "241484741-2-63"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-63
msgctxt "241484741-1-63"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-63
msgctxt "11547061-0-63"
msgid "Supplies"
msgstr "보급품"

#: 96069573-0-63
msgctxt "96069573-0-63"
msgid "Indigo"
msgstr ""

#: 241484741-0-63
msgctxt "241484741-0-63"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-65
msgctxt "241484741-2-65"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-65
msgctxt "241484741-1-65"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 68494373-0-65
msgctxt "68494373-0-65"
msgid "Shield"
msgstr ""

#: 241484741-0-65
msgctxt "241484741-0-65"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-66
msgctxt "241484741-2-66"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-66
msgctxt "241484741-1-66"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-66
msgctxt "11547061-0-66"
msgid "Tables"
msgstr "탁자"

#: 68494373-0-66
msgctxt "68494373-0-66"
msgid "RUNE/OFF_Hand"
msgstr ""

#: 241484741-0-66
msgctxt "241484741-0-66"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-67
msgctxt "241484741-2-67"
msgid "Heavy"
msgstr "중갑"

#: 241484741-1-67
msgctxt "241484741-1-67"
msgid "Medium"
msgstr "경갑"

#: 11547061-0-67
msgctxt "11547061-0-67"
msgid "Counters"
msgstr "판매대"

#: 68494373-0-67
msgctxt "68494373-0-67"
msgid "Greatsword"
msgstr "대검"

#: 96069573-0-67
msgctxt "96069573-0-67"
msgid "Ald'skippy"
msgstr ""

#: 241484741-0-67
msgctxt "241484741-0-67"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 68494373-0-68
msgctxt "68494373-0-68"
msgid "Battle Axe"
msgstr ""

#: 96069573-0-68
msgctxt "96069573-0-68"
msgid "Wub Bug"
msgstr ""

#: 112701171-0-68
msgctxt "112701171-0-68"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 11547061-0-69
msgctxt "11547061-0-69"
msgid "Posts and Pillars"
msgstr "기념비"

#: 68494373-0-69
msgctxt "68494373-0-69"
msgid "Maul"
msgstr "전투망치"

#: 96069573-0-69
msgctxt "96069573-0-69"
msgid "Redcap"
msgstr ""

#: 112701171-0-69
msgctxt "112701171-0-69"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 96069573-0-6059
msgctxt "96069573-0-6059"
msgid "Dwiindovah"
msgstr ""

#: 112701171-0-6059
msgctxt "112701171-0-6059"
msgid "Wardrobe, Hats"
msgstr "의상, 모자"

#: 214390738-8-170
msgctxt "214390738-8-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-7-170
msgctxt "214390738-7-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-6-170
msgctxt "214390738-6-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-5-170
msgctxt "214390738-5-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-4-170
msgctxt "214390738-4-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-3-170
msgctxt "214390738-3-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-2-170
msgctxt "214390738-2-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-1-170
msgctxt "214390738-1-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 11547061-0-170
msgctxt "11547061-0-170"
msgid "Machinery"
msgstr "기계"

#: 41983653-0-170
msgctxt "41983653-0-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 61533042-0-170
msgctxt "61533042-0-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 112701171-0-170
msgctxt "112701171-0-170"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-170
msgctxt "214390738-0-170"
msgid "brigandine"
msgstr "브리간딘"

#: 214390738-8-171
msgctxt "214390738-8-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-7-171
msgctxt "214390738-7-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-6-171
msgctxt "214390738-6-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-5-171
msgctxt "214390738-5-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-4-171
msgctxt "214390738-4-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-3-171
msgctxt "214390738-3-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-2-171
msgctxt "214390738-2-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-1-171
msgctxt "214390738-1-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 11547061-0-171
msgctxt "11547061-0-171"
msgid "Ice and Snow"
msgstr "얼음과 눈"

#: 41983653-0-171
msgctxt "41983653-0-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 61533042-0-171
msgctxt "61533042-0-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 68494373-0-171
msgctxt "68494373-0-171"
msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

#: 112701171-0-171
msgctxt "112701171-0-171"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-171
msgctxt "214390738-0-171"
msgid "birch"
msgstr "자작나무"

#: 214390738-8-172
msgctxt "214390738-8-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-7-172
msgctxt "214390738-7-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-6-172
msgctxt "214390738-6-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-5-172
msgctxt "214390738-5-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-4-172
msgctxt "214390738-4-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-3-172
msgctxt "214390738-3-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-2-172
msgctxt "214390738-2-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-1-172
msgctxt "214390738-1-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 11547061-0-172
msgctxt "11547061-0-172"
msgid "Storage"
msgstr "수납"

#: 41983653-0-172
msgctxt "41983653-0-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 61533042-0-172
msgctxt "61533042-0-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 112701171-0-172
msgctxt "112701171-0-172"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-172
msgctxt "214390738-0-172"
msgid "galatite"
msgstr "갈라타이트"

#: 214390738-8-173
msgctxt "214390738-8-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-7-173
msgctxt "214390738-7-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-6-173
msgctxt "214390738-6-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-5-173
msgctxt "214390738-5-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-4-173
msgctxt "214390738-4-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-3-173
msgctxt "214390738-3-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-2-173
msgctxt "214390738-2-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-1-173
msgctxt "214390738-1-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 41983653-0-173
msgctxt "41983653-0-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 61533042-0-173
msgctxt "61533042-0-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 68494373-0-173
msgctxt "68494373-0-173"
msgid "Crown Store Item"
msgstr "크라운 상점 아이템"

#: 96069573-0-173
msgctxt "96069573-0-173"
msgid "Witherwhinny"
msgstr ""

#: 112701171-0-173
msgctxt "112701171-0-173"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-173
msgctxt "214390738-0-173"
msgid "ironthread"
msgstr "철 실"

#: 214390738-8-174
msgctxt "214390738-8-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-7-174
msgctxt "214390738-7-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-6-174
msgctxt "214390738-6-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-5-174
msgctxt "214390738-5-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-4-174
msgctxt "214390738-4-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-3-174
msgctxt "214390738-3-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-2-174
msgctxt "214390738-2-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-1-174
msgctxt "214390738-1-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 41983653-0-174
msgctxt "41983653-0-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 61533042-0-174
msgctxt "61533042-0-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 68494373-0-174
msgctxt "68494373-0-174"
msgid "alchemy Base"
msgstr "연금술 주재료"

#: 112701171-0-174
msgctxt "112701171-0-174"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-174
msgctxt "214390738-0-174"
msgid "ironhide"
msgstr "철 가죽"

#: 214390738-8-175
msgctxt "214390738-8-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-7-175
msgctxt "214390738-7-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-6-175
msgctxt "214390738-6-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-5-175
msgctxt "214390738-5-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-4-175
msgctxt "214390738-4-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-3-175
msgctxt "214390738-3-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-2-175
msgctxt "214390738-2-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-1-175
msgctxt "214390738-1-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 41983653-0-175
msgctxt "41983653-0-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 61533042-0-175
msgctxt "61533042-0-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 68494373-0-175
msgctxt "68494373-0-175"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-175
msgctxt "112701171-0-175"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-175
msgctxt "214390738-0-175"
msgid "ash"
msgstr "물푸레나무"

#: 214390738-8-176
msgctxt "214390738-8-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-7-176
msgctxt "214390738-7-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-6-176
msgctxt "214390738-6-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-5-176
msgctxt "214390738-5-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-4-176
msgctxt "214390738-4-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-3-176
msgctxt "214390738-3-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-2-176
msgctxt "214390738-2-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-1-176
msgctxt "214390738-1-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 11547061-0-176
msgctxt "11547061-0-176"
msgid "Bathing Goods"
msgstr "욕실 용품"

#: 41983653-0-176
msgctxt "41983653-0-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 61533042-0-176
msgctxt "61533042-0-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 68494373-0-176
msgctxt "68494373-0-176"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-176
msgctxt "112701171-0-176"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-176
msgctxt "214390738-0-176"
msgid "quicksilver"
msgstr "수은"

#: 214390738-8-177
msgctxt "214390738-8-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-7-177
msgctxt "214390738-7-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-6-177
msgctxt "214390738-6-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-5-177
msgctxt "214390738-5-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-4-177
msgctxt "214390738-4-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-3-177
msgctxt "214390738-3-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-2-177
msgctxt "214390738-2-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-1-177
msgctxt "214390738-1-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 11547061-0-177
msgctxt "11547061-0-177"
msgid "Special"
msgstr "특별한"

#: 41983653-0-177
msgctxt "41983653-0-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 61533042-0-177
msgctxt "61533042-0-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 68494373-0-177
msgctxt "68494373-0-177"
msgid "M - POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-177
msgctxt "96069573-0-177"
msgid "Coldwind"
msgstr ""

#: 112701171-0-177
msgctxt "112701171-0-177"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-177
msgctxt "214390738-0-177"
msgid "silverweave"
msgstr "은 매듭"

#: 214390738-8-178
msgctxt "214390738-8-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-7-178
msgctxt "214390738-7-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-6-178
msgctxt "214390738-6-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-5-178
msgctxt "214390738-5-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-4-178
msgctxt "214390738-4-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-3-178
msgctxt "214390738-3-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-2-178
msgctxt "214390738-2-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-1-178
msgctxt "214390738-1-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 11547061-0-178
msgctxt "11547061-0-178"
msgid "Apex"
msgstr ""

#: 41983653-0-178
msgctxt "41983653-0-178"
msgid "superb"
msgstr "우월한"

#: 61533042-0-178
msgctxt "61533042-0-178"
msgid "superb"
msgstr "우월한"

#: 68494373-0-178
msgctxt "68494373-0-178"
msgid "M-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-178
msgctxt "96069573-0-178"
msgid "Nightpaw"
msgstr ""

#: 112701171-0-178
msgctxt "112701171-0-178"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-178
msgctxt "214390738-0-178"
msgid "superb"
msgstr "최상급"

#: 214390738-8-179
msgctxt "214390738-8-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-7-179
msgctxt "214390738-7-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-6-179
msgctxt "214390738-6-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-5-179
msgctxt "214390738-5-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-4-179
msgctxt "214390738-4-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-3-179
msgctxt "214390738-3-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-2-179
msgctxt "214390738-2-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 214390738-1-179
msgctxt "214390738-1-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 11547061-0-179
msgctxt "11547061-0-179"
msgid "Radiant Apex"
msgstr ""

#: 41983653-0-179
msgctxt "41983653-0-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 61533042-0-179
msgctxt "61533042-0-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 68494373-0-179
msgctxt "68494373-0-179"
msgid "S-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-179
msgctxt "112701171-0-179"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-179
msgctxt "214390738-0-179"
msgid "mahogany"
msgstr "마호가니"

#: 11547061-0-70
msgctxt "11547061-0-70"
msgid "Statues"
msgstr "동상"

#: 68494373-0-70
msgctxt "68494373-0-70"
msgid "Bow"
msgstr "활"

#: 112701171-0-70
msgctxt "112701171-0-70"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 241484741-5-71
msgctxt "241484741-5-71"
msgid "Heavy - Belt"
msgstr "중갑 - 벨트"

#: 241484741-4-71
msgctxt "241484741-4-71"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-71
msgctxt "241484741-3-71"
msgid "Medium - Belt"
msgstr "경갑 - 벨트"

#: 241484741-2-71
msgctxt "241484741-2-71"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-71
msgctxt "241484741-1-71"
msgid "Light - Belt"
msgstr "천옷 - 허리띠"

#: 11547061-0-71
msgctxt "11547061-0-71"
msgid "Vehicles"
msgstr "교통수단"

#: 41983653-0-71
msgctxt "41983653-0-71"
msgid "sip of"
msgstr "한 모금의 "

#: 61533042-0-71
msgctxt "61533042-0-71"
msgid "sip of"
msgstr "한 모금의 "

#: 68494373-0-71
msgctxt "68494373-0-71"
msgid "Restoration Staff"
msgstr "치유 스태프"

#: 112701171-0-71
msgctxt "112701171-0-71"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 241484741-0-71
msgctxt "241484741-0-71"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-72
msgctxt "241484741-3-72"
msgid "Heavy - Two-Handed Axe"
msgstr "중갑 - 양손 도끼"

#: 241484741-2-72
msgctxt "241484741-2-72"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-72
msgctxt "241484741-1-72"
msgid "Medium - One-Handed Axe"
msgstr "경갑 - 한손 도끼"

#: 11547061-0-72
msgctxt "11547061-0-72"
msgid "Wells"
msgstr "우물"

#: 41983653-0-72
msgctxt "41983653-0-72"
msgid "tincture of"
msgstr "조금 작은 "

#: 61533042-0-72
msgctxt "61533042-0-72"
msgid "tincture of"
msgstr "자그마한 "

#: 68494373-0-72
msgctxt "68494373-0-72"
msgid "Inferno Staff"
msgstr "화염 스태프"

#: 112701171-0-72
msgctxt "112701171-0-72"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 241484741-0-72
msgctxt "241484741-0-72"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-5-73
msgctxt "241484741-5-73"
msgid "Heavy - Boots"
msgstr "중갑 - 장화"

#: 241484741-4-73
msgctxt "241484741-4-73"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-73
msgctxt "241484741-3-73"
msgid "Medium - Boots"
msgstr "경갑 - 장화"

#: 241484741-2-73
msgctxt "241484741-2-73"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-73
msgctxt "241484741-1-73"
msgid "Light - Boots"
msgstr "천옷 - 장화"

#: 41262789-0-73
msgctxt "41262789-0-73"
msgid "Trap"
msgstr ""

#: 41983653-0-73
msgctxt "41983653-0-73"
msgid "serum of"
msgstr "조금 작은 "

#: 61533042-0-73
msgctxt "61533042-0-73"
msgid "serum of"
msgstr "혈청:"

#: 68494373-0-73
msgctxt "68494373-0-73"
msgid "Ice Staff"
msgstr "냉기 스태프"

#: 112701171-0-73
msgctxt "112701171-0-73"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 241484741-0-73
msgctxt "241484741-0-73"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-74
msgctxt "241484741-3-74"
msgid "Medium - Bow"
msgstr "경갑 - 활"

#: 241484741-2-74
msgctxt "241484741-2-74"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-74
msgctxt "241484741-1-74"
msgid "Light - Bow"
msgstr "천옷 - 활"

#: 11547061-0-74
msgctxt "11547061-0-74"
msgid "Fountains"
msgstr "분수대"

#: 41983653-0-74
msgctxt "41983653-0-74"
msgid "dram of"
msgstr "작은 "

#: 61533042-0-74
msgctxt "61533042-0-74"
msgid "dram of"
msgstr "작은 "

#: 68494373-0-74
msgctxt "68494373-0-74"
msgid "Lightning Staff"
msgstr "전격 지팡이"

#: 112701171-0-74
msgctxt "112701171-0-74"
msgid "Utility, Respec"
msgstr "다용도품, Respec"

#: 241484741-0-74
msgctxt "241484741-0-74"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-5-75
msgctxt "241484741-5-75"
msgid "Heavy - Chest"
msgstr "중갑 - 가슴"

#: 241484741-4-75
msgctxt "241484741-4-75"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-75
msgctxt "241484741-3-75"
msgid "Medium - Chest"
msgstr "경갑 - 가슴"

#: 241484741-2-75
msgctxt "241484741-2-75"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-75
msgctxt "241484741-1-75"
msgid "Light - Chest"
msgstr "천옷 - 가슴"

#: 11547061-0-75
msgctxt "11547061-0-75"
msgid "Remains"
msgstr "잔재"

#: 41983653-0-75
msgctxt "41983653-0-75"
msgid "effusion of"
msgstr "마실만한 "

#: 61533042-0-75
msgctxt "61533042-0-75"
msgid "effusion of"
msgstr "유출물:"

#: 68494373-0-75
msgctxt "68494373-0-75"
msgid "Jerkin"
msgstr "조끼"

#: 112701171-0-75
msgctxt "112701171-0-75"
msgid "Utility, Respec"
msgstr "다용도품, Respec"

#: 241484741-0-75
msgctxt "241484741-0-75"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-76
msgctxt "241484741-3-76"
msgid "Medium - Daggers"
msgstr "경갑 - 단검"

#: 241484741-2-76
msgctxt "241484741-2-76"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-76
msgctxt "241484741-1-76"
msgid "Light - Daggers"
msgstr "천옷 - 단검"

#: 11547061-0-76
msgctxt "11547061-0-76"
msgid "Grave Goods"
msgstr "장례품"

#: 41983653-0-76
msgctxt "41983653-0-76"
msgid "potion of"
msgstr "평범한 "

#: 61533042-0-76
msgctxt "61533042-0-76"
msgid "potion of"
msgstr "평범한 "

#: 68494373-0-76
msgctxt "68494373-0-76"
msgid "Bread"
msgstr "빵"

#: 241484741-0-76
msgctxt "241484741-0-76"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-5-77
msgctxt "241484741-5-77"
msgid "Heavy - Gloves"
msgstr "중갑 - 장갑"

#: 241484741-4-77
msgctxt "241484741-4-77"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-77
msgctxt "241484741-3-77"
msgid "Medium - Gloves"
msgstr "경갑 - 장갑"

#: 241484741-2-77
msgctxt "241484741-2-77"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-77
msgctxt "241484741-1-77"
msgid "Light - Gloves"
msgstr "천옷 - 장갑"

#: 11547061-0-77
msgctxt "11547061-0-77"
msgid "Torture"
msgstr "고문"

#: 41983653-0-77
msgctxt "41983653-0-77"
msgid "draught of"
msgstr "괜찮은 "

#: 61533042-0-77
msgctxt "61533042-0-77"
msgid "draught of"
msgstr "물약:a"

#: 68494373-0-77
msgctxt "68494373-0-77"
msgid "Meat"
msgstr "고기"

#: 96069573-0-77
msgctxt "96069573-0-77"
msgid "Sporebug"
msgstr "포자벌레"

#: 112701171-0-77
msgctxt "112701171-0-77"
msgid "Utility, Skill Lines"
msgstr "다용도품, 스킬 라인"

#: 124119973-0-77
msgctxt "124119973-0-77"
msgid "of Absorb Stamina"
msgstr "스태미나 흡수"

#: 241484741-0-77
msgctxt "241484741-0-77"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 96069573-0-6064
msgctxt "96069573-0-6064"
msgid "Pit Cat"
msgstr ""

#: 112701171-0-6064
msgctxt "112701171-0-6064"
msgid "Character, Body Marking"
msgstr ""

#: 241484741-5-78
msgctxt "241484741-5-78"
msgid "Heavy - Helmet"
msgstr "중갑 - 헬멧"

#: 241484741-4-78
msgctxt "241484741-4-78"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-78
msgctxt "241484741-3-78"
msgid "Medium - Helmet"
msgstr "경갑 - 헬멧"

#: 241484741-2-78
msgctxt "241484741-2-78"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-78
msgctxt "241484741-1-78"
msgid "Light - Helmet"
msgstr "천옷 - 헬멧"

#: 11547061-0-78
msgctxt "11547061-0-78"
msgid "Urns"
msgstr "항아리"

#: 41983653-0-78
msgctxt "41983653-0-78"
msgid "solution of"
msgstr "유용한 "

#: 61533042-0-78
msgctxt "61533042-0-78"
msgid "solution of"
msgstr "유용한 "

#: 68494373-0-78
msgctxt "68494373-0-78"
msgid "Stew"
msgstr "스튜"

#: 96069573-0-78
msgctxt "96069573-0-78"
msgid "Shrieky"
msgstr ""

#: 112701171-0-78
msgctxt "112701171-0-78"
msgid "Utility, Skill Lines"
msgstr "다용도품, 스킬 라인"

#: 124119973-0-78
msgctxt "124119973-0-78"
msgid "of Absorb Magicka"
msgstr "매지카 흡수"

#: 241484741-0-78
msgctxt "241484741-0-78"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-5-79
msgctxt "241484741-5-79"
msgid "Heavy - Legs"
msgstr "중갑 - 다리"

#: 241484741-4-79
msgctxt "241484741-4-79"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-79
msgctxt "241484741-3-79"
msgid "Medium - Legs"
msgstr "경갑 - 다리"

#: 241484741-2-79
msgctxt "241484741-2-79"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-79
msgctxt "241484741-1-79"
msgid "Light - Legs"
msgstr "천옷 - 다리"

#: 41983653-0-79
msgctxt "41983653-0-79"
msgid "philter of"
msgstr "정제된 "

#: 61533042-0-79
msgctxt "61533042-0-79"
msgid "philter of"
msgstr "마법의 묘약"

#: 112701171-0-79
msgctxt "112701171-0-79"
msgid "Utility, Skill Lines"
msgstr "다용도품, 스킬 라인"

#: 124119973-0-79
msgctxt "124119973-0-79"
msgid "of Decrease Health"
msgstr "체력 감소"

#: 241484741-0-79
msgctxt "241484741-0-79"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 214390738-8-180
msgctxt "214390738-8-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-7-180
msgctxt "214390738-7-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-6-180
msgctxt "214390738-6-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-5-180
msgctxt "214390738-5-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-4-180
msgctxt "214390738-4-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-3-180
msgctxt "214390738-3-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-2-180
msgctxt "214390738-2-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-1-180
msgctxt "214390738-1-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 11547061-0-180
msgctxt "11547061-0-180"
msgid "Exotic"
msgstr "이국적인"

#: 41983653-0-180
msgctxt "41983653-0-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 61533042-0-180
msgctxt "61533042-0-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 68494373-0-180
msgctxt "68494373-0-180"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-180
msgctxt "112701171-0-180"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 214390738-0-180
msgctxt "214390738-0-180"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-8-181
msgctxt "214390738-8-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-7-181
msgctxt "214390738-7-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-6-181
msgctxt "214390738-6-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-5-181
msgctxt "214390738-5-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-4-181
msgctxt "214390738-4-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-3-181
msgctxt "214390738-3-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-2-181
msgctxt "214390738-2-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-1-181
msgctxt "214390738-1-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 11547061-0-181
msgctxt "11547061-0-181"
msgid "Domestic"
msgstr ""

#: 41983653-0-181
msgctxt "41983653-0-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 61533042-0-181
msgctxt "61533042-0-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 68494373-0-181
msgctxt "68494373-0-181"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-181
msgctxt "112701171-0-181"
msgid "Account, DLC"
msgstr ""

#: 214390738-0-181
msgctxt "214390738-0-181"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-8-182
msgctxt "214390738-8-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-7-182
msgctxt "214390738-7-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-6-182
msgctxt "214390738-6-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-5-182
msgctxt "214390738-5-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-4-182
msgctxt "214390738-4-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-3-182
msgctxt "214390738-3-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-2-182
msgctxt "214390738-2-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-1-182
msgctxt "214390738-1-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 11547061-0-182
msgctxt "11547061-0-182"
msgid "Music Boxes"
msgstr "음악 상자"

#: 41983653-0-182
msgctxt "41983653-0-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자가죽"

#: 61533042-0-182
msgctxt "61533042-0-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 68494373-0-182
msgctxt "68494373-0-182"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-182
msgctxt "112701171-0-182"
msgid "Account, Bundle"
msgstr ""

#: 214390738-0-182
msgctxt "214390738-0-182"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-8-183
msgctxt "214390738-8-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-7-183
msgctxt "214390738-7-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-6-183
msgctxt "214390738-6-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-5-183
msgctxt "214390738-5-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-4-183
msgctxt "214390738-4-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-3-183
msgctxt "214390738-3-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-2-183
msgctxt "214390738-2-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-1-183
msgctxt "214390738-1-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 11547061-0-183
msgctxt "11547061-0-183"
msgid "Traps"
msgstr ""

#: 41983653-0-183
msgctxt "41983653-0-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤나무"

#: 61533042-0-183
msgctxt "61533042-0-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 68494373-0-183
msgctxt "68494373-0-183"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-183
msgctxt "112701171-0-183"
msgid "Mounts, Bear"
msgstr "탑승물, 곰"

#: 214390738-0-183
msgctxt "214390738-0-183"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-8-184
msgctxt "214390738-8-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-7-184
msgctxt "214390738-7-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-6-184
msgctxt "214390738-6-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-5-184
msgctxt "214390738-5-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-4-184
msgctxt "214390738-4-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-3-184
msgctxt "214390738-3-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-2-184
msgctxt "214390738-2-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-1-184
msgctxt "214390738-1-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 11547061-0-184
msgctxt "11547061-0-184"
msgid "ESO Plus"
msgstr "ESO 플러스"

#: 41983653-0-184
msgctxt "41983653-0-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 61533042-0-184
msgctxt "61533042-0-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 68494373-0-184
msgctxt "68494373-0-184"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-184
msgctxt "112701171-0-184"
msgid "Account, Bundle"
msgstr ""

#: 214390738-0-184
msgctxt "214390738-0-184"
msgid "voidsteel"
msgstr "공허강"

#: 214390738-8-185
msgctxt "214390738-8-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-7-185
msgctxt "214390738-7-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-6-185
msgctxt "214390738-6-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-5-185
msgctxt "214390738-5-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-4-185
msgctxt "214390738-4-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-3-185
msgctxt "214390738-3-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-2-185
msgctxt "214390738-2-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-1-185
msgctxt "214390738-1-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 11547061-0-185
msgctxt "11547061-0-185"
msgid "Buildings"
msgstr "건물"

#: 41983653-0-185
msgctxt "41983653-0-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자가죽"

#: 61533042-0-185
msgctxt "61533042-0-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 68494373-0-185
msgctxt "68494373-0-185"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-185
msgctxt "112701171-0-185"
msgid "Bundle, Bundle"
msgstr ""

#: 214390738-0-185
msgctxt "214390738-0-185"
msgid "shadowhide"
msgstr "그림자 가죽"

#: 214390738-8-186
msgctxt "214390738-8-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-7-186
msgctxt "214390738-7-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-6-186
msgctxt "214390738-6-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-5-186
msgctxt "214390738-5-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-4-186
msgctxt "214390738-4-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-3-186
msgctxt "214390738-3-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-2-186
msgctxt "214390738-2-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-1-186
msgctxt "214390738-1-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 11547061-0-186
msgctxt "11547061-0-186"
msgid "Lunar Champion Tablets"
msgstr ""

#: 41983653-0-186
msgctxt "41983653-0-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤나무"

#: 61533042-0-186
msgctxt "61533042-0-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 68494373-0-186
msgctxt "68494373-0-186"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-186
msgctxt "112701171-0-186"
msgid "Bundle, Bundle"
msgstr ""

#: 214390738-0-186
msgctxt "214390738-0-186"
msgid "nightwood"
msgstr "깊은밤 나무"

#: 214390738-8-187
msgctxt "214390738-8-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-7-187
msgctxt "214390738-7-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-6-187
msgctxt "214390738-6-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-5-187
msgctxt "214390738-5-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-4-187
msgctxt "214390738-4-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-3-187
msgctxt "214390738-3-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-2-187
msgctxt "214390738-2-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-1-187
msgctxt "214390738-1-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 11547061-0-187
msgctxt "11547061-0-187"
msgid "Special"
msgstr ""

#: 41983653-0-187
msgctxt "41983653-0-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 61533042-0-187
msgctxt "61533042-0-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 68494373-0-187
msgctxt "68494373-0-187"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-187
msgctxt "112701171-0-187"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 214390738-0-187
msgctxt "214390738-0-187"
msgid "shadowspun"
msgstr "그림자 천"

#: 214390738-8-188
msgctxt "214390738-8-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-7-188
msgctxt "214390738-7-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-6-188
msgctxt "214390738-6-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-5-188
msgctxt "214390738-5-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-4-188
msgctxt "214390738-4-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-3-188
msgctxt "214390738-3-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-2-188
msgctxt "214390738-2-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 214390738-1-188
msgctxt "214390738-1-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 11547061-0-188
msgctxt "11547061-0-188"
msgid "Inventory"
msgstr ""

#: 41983653-0-188
msgctxt "41983653-0-188"
msgid "Rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 61533042-0-188
msgctxt "61533042-0-188"
msgid "Rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 68494373-0-188
msgctxt "68494373-0-188"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-188
msgctxt "112701171-0-188"
msgid "Mounts, Guar"
msgstr "탑승물, 구아"

#: 214390738-0-188
msgctxt "214390738-0-188"
msgid "rubedite"
msgstr "루비다이트"

#: 68494373-0-189
msgctxt "68494373-0-189"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-189
msgctxt "96069573-0-189"
msgid "Barebones"
msgstr ""

#: 112701171-0-189
msgctxt "112701171-0-189"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 241484741-3-80
msgctxt "241484741-3-80"
msgid "Heavy - Mace"
msgstr "중갑 - 둔기"

#: 241484741-2-80
msgctxt "241484741-2-80"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-80
msgctxt "241484741-1-80"
msgid "Medium - Maces"
msgstr "경갑 - 둔기"

#: 11547061-0-80
msgctxt "11547061-0-80"
msgid "Pottery"
msgstr "도자기"

#: 41983653-0-80
msgctxt "41983653-0-80"
msgid "elixir of"
msgstr "특효의 "

#: 61533042-0-80
msgctxt "61533042-0-80"
msgid "elixir of"
msgstr "신비한 "

#: 68494373-0-80
msgctxt "68494373-0-80"
msgid "Wine"
msgstr "와인"

#: 124119973-0-80
msgctxt "124119973-0-80"
msgid "of Reduce Spell Cost"
msgstr "주문 소비 감소"

#: 241484741-0-80
msgctxt "241484741-0-80"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-81
msgctxt "241484741-3-81"
msgid "Heavy - Shield"
msgstr "중갑 - 방패"

#: 241484741-2-81
msgctxt "241484741-2-81"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-81
msgctxt "241484741-1-81"
msgid "Medium - Shield"
msgstr "경갑 - 방패"

#: 11547061-0-81
msgctxt "11547061-0-81"
msgid "Dishes"
msgstr "접시"

#: 68494373-0-81
msgctxt "68494373-0-81"
msgid "Sprits"
msgstr "영혼"

#: 112701171-0-81
msgctxt "112701171-0-81"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-81
msgctxt "124119973-0-81"
msgid "of Reduce Feat Cost"
msgstr "행동 소비 감소"

#: 241484741-0-81
msgctxt "241484741-0-81"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-5-82
msgctxt "241484741-5-82"
msgid "Heavy - Shoulders"
msgstr "중갑 - 어깨"

#: 241484741-4-82
msgctxt "241484741-4-82"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-82
msgctxt "241484741-3-82"
msgid "Medium - Shoulders"
msgstr "경갑 - 어깨"

#: 241484741-2-82
msgctxt "241484741-2-82"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-82
msgctxt "241484741-1-82"
msgid "Light - Shoulders"
msgstr "천옷 - 어깨"

#: 11547061-0-82
msgctxt "11547061-0-82"
msgid "Utensils"
msgstr "가정용품"

#: 68494373-0-82
msgctxt "68494373-0-82"
msgid "Beer"
msgstr "맥주"

#: 112701171-0-82
msgctxt "112701171-0-82"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-82
msgctxt "124119973-0-82"
msgid "of Bashing"
msgstr "강타"

#: 241484741-0-82
msgctxt "241484741-0-82"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-83
msgctxt "241484741-3-83"
msgid "Medium - Staff"
msgstr "경갑 - 지팡이"

#: 241484741-2-83
msgctxt "241484741-2-83"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-83
msgctxt "241484741-1-83"
msgid "Light - Staff"
msgstr "천옷 - 지팡이"

#: 11547061-0-83
msgctxt "11547061-0-83"
msgid "Cabinetry"
msgstr "수납장"

#: 112701171-0-83
msgctxt "112701171-0-83"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-83
msgctxt "124119973-0-83"
msgid "of Bracing"
msgstr ""

#: 241484741-0-83
msgctxt "241484741-0-83"
msgid "Light - Complete Motif"
msgstr "천옷 - 완전한 모티프"

#: 241484741-3-84
msgctxt "241484741-3-84"
msgid "Heavy - 2H Sword"
msgstr "중갑 - 양손 검"

#: 241484741-2-84
msgctxt "241484741-2-84"
msgid "Heavy - Complete Motif"
msgstr "중갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-1-84
msgctxt "241484741-1-84"
msgid "Medium - Sword"
msgstr "경갑 - 검"

#: 11547061-0-84
msgctxt "11547061-0-84"
msgid "Stockroom"
msgstr "창고"

#: 68494373-0-84
msgctxt "68494373-0-84"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-84
msgctxt "112701171-0-84"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-84
msgctxt "124119973-0-84"
msgid "of Potion Boost"
msgstr "포션 강화"

#: 241484741-0-84
msgctxt "241484741-0-84"
msgid "Medium - Complete Motif"
msgstr "경갑 - 완전한 모티프"

#: 241484741-2-85
msgctxt "241484741-2-85"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-85
msgctxt "241484741-1-85"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-85
msgctxt "11547061-0-85"
msgid "Meals"
msgstr "식사"

#: 112701171-0-85
msgctxt "112701171-0-85"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-85
msgctxt "124119973-0-85"
msgid "of Potion Speed"
msgstr "포션 속도 상승"

#: 241484741-0-85
msgctxt "241484741-0-85"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-86
msgctxt "241484741-2-86"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-86
msgctxt "241484741-1-86"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-86
msgctxt "11547061-0-86"
msgid "Game"
msgstr "수렵물"

#: 68494373-0-86
msgctxt "68494373-0-86"
msgid "HMS - POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-86
msgctxt "96069573-0-86"
msgid "Hackles"
msgstr ""

#: 112701171-0-86
msgctxt "112701171-0-86"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 124119973-0-86
msgctxt "124119973-0-86"
msgid "of Increase Physical Harm"
msgstr "물리 피해 증가"

#: 241484741-0-86
msgctxt "241484741-0-86"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-87
msgctxt "241484741-2-87"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-87
msgctxt "241484741-1-87"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-87
msgctxt "11547061-0-87"
msgid "Baskets and Bags"
msgstr "바구니와 가방"

#: 41983653-0-87
msgctxt "41983653-0-87"
msgid "unidentified"
msgstr "미식변된"

#: 61533042-0-87
msgctxt "61533042-0-87"
msgid "unidentified"
msgstr "미식별된"

#: 68494373-0-87
msgctxt "68494373-0-87"
msgid "M - POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-87
msgctxt "112701171-0-87"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-87
msgctxt "124119973-0-87"
msgid "of Increase Magical Harm"
msgstr "마법 피해 증가"

#: 241484741-0-87
msgctxt "241484741-0-87"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-88
msgctxt "241484741-2-88"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-88
msgctxt "241484741-1-88"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 41983653-0-88
msgctxt "41983653-0-88"
msgid "little-known"
msgstr "알 것 같기도 한"

#: 61533042-0-88
msgctxt "61533042-0-88"
msgid "little-known"
msgstr "알 것 같기도 한"

#: 96069573-0-88
msgctxt "96069573-0-88"
msgid "S'wit"
msgstr ""

#: 112701171-0-88
msgctxt "112701171-0-88"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-88
msgctxt "124119973-0-88"
msgid "of Decrease Physical Harm"
msgstr "물리 피해 감소"

#: 241484741-0-88
msgctxt "241484741-0-88"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-89
msgctxt "241484741-2-89"
msgid "Heavy"
msgstr "중갑"

#: 241484741-1-89
msgctxt "241484741-1-89"
msgid "Medium"
msgstr "경갑"

#: 11547061-0-89
msgctxt "11547061-0-89"
msgid "Mounted Decor"
msgstr "전시 장식"

#: 41983653-0-89
msgctxt "41983653-0-89"
msgid "obscure"
msgstr "잘 알려지지 않은"

#: 61533042-0-89
msgctxt "61533042-0-89"
msgid "obscure"
msgstr "잘 알려지지 않은"

#: 68494373-0-89
msgctxt "68494373-0-89"
msgid "S-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-89
msgctxt "96069573-0-89"
msgid "Funguspuppy"
msgstr ""

#: 112701171-0-89
msgctxt "112701171-0-89"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-89
msgctxt "124119973-0-89"
msgid "of Decrease Spell Harm"
msgstr "마법 피해 감소"

#: 241484741-0-89
msgctxt "241484741-0-89"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 96069573-0-8011
msgctxt "96069573-0-8011"
msgid "Vampire Castle"
msgstr ""

#: 112701171-0-8011
msgctxt "112701171-0-8011"
msgid "Furnishing,Interior Decoration"
msgstr ""

#: 214390738-8-190
msgctxt "214390738-8-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-7-190
msgctxt "214390738-7-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-6-190
msgctxt "214390738-6-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-5-190
msgctxt "214390738-5-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-4-190
msgctxt "214390738-4-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-3-190
msgctxt "214390738-3-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-2-190
msgctxt "214390738-2-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 214390738-1-190
msgctxt "214390738-1-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 11547061-0-190
msgctxt "11547061-0-190"
msgid "Vampire Utility"
msgstr ""

#: 41983653-0-190
msgctxt "41983653-0-190"
msgid "Rubedo Leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 61533042-0-190
msgctxt "61533042-0-190"
msgid "Rubedo Leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 68494373-0-190
msgctxt "68494373-0-190"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-190
msgctxt "96069573-0-190"
msgid "Roly-Poly"
msgstr ""

#: 112701171-0-190
msgctxt "112701171-0-190"
msgid "Mounts, Camel"
msgstr "탑승물, 낙타"

#: 214390738-0-190
msgctxt "214390738-0-190"
msgid "rubedo leather"
msgstr "루베도 가죽"

#: 68494373-0-191
msgctxt "68494373-0-191"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-191
msgctxt "96069573-0-191"
msgid "Honeymuzzle"
msgstr ""

#: 112701171-0-191
msgctxt "112701171-0-191"
msgid "Mounts, Camel"
msgstr "탑승물, 낙타"

#: 214390738-8-192
msgctxt "214390738-8-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-7-192
msgctxt "214390738-7-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-6-192
msgctxt "214390738-6-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-5-192
msgctxt "214390738-5-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-4-192
msgctxt "214390738-4-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-3-192
msgctxt "214390738-3-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-2-192
msgctxt "214390738-2-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 214390738-1-192
msgctxt "214390738-1-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 41983653-0-192
msgctxt "41983653-0-192"
msgid "Ruby Ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 61533042-0-192
msgctxt "61533042-0-192"
msgid "Ruby Ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 68494373-0-192
msgctxt "68494373-0-192"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-192
msgctxt "96069573-0-192"
msgid "Darlin'"
msgstr ""

#: 112701171-0-192
msgctxt "112701171-0-192"
msgid "Mounts, Camel"
msgstr "탑승물, 낙타"

#: 214390738-0-192
msgctxt "214390738-0-192"
msgid "ruby ash"
msgstr "루비 물푸레나무"

#: 68494373-0-193
msgctxt "68494373-0-193"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 96069573-0-193
msgctxt "96069573-0-193"
msgid "Sugarfur"
msgstr ""

#: 112701171-0-193
msgctxt "112701171-0-193"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 214390738-8-194
msgctxt "214390738-8-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-7-194
msgctxt "214390738-7-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-6-194
msgctxt "214390738-6-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-5-194
msgctxt "214390738-5-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-4-194
msgctxt "214390738-4-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-3-194
msgctxt "214390738-3-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-2-194
msgctxt "214390738-2-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 214390738-1-194
msgctxt "214390738-1-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 41983653-0-194
msgctxt "41983653-0-194"
msgid "Ancestor Silk"
msgstr "선조 비단"

#: 61533042-0-194
msgctxt "61533042-0-194"
msgid "Ancestor Silk"
msgstr "선조 비단"

#: 68494373-0-194
msgctxt "68494373-0-194"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-194
msgctxt "112701171-0-194"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 214390738-0-194
msgctxt "214390738-0-194"
msgid "ancestor silk"
msgstr "선조 비단"

#: 68494373-0-195
msgctxt "68494373-0-195"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-195
msgctxt "112701171-0-195"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 96069573-0-8010
msgctxt "96069573-0-8010"
msgid "Solitude Townhouse"
msgstr ""

#: 112701171-0-8010
msgctxt "112701171-0-8010"
msgid "Furnishing,Interior Decoration"
msgstr ""

#: 41983653-0-196
msgctxt "41983653-0-196"
msgid "masterful"
msgstr ""

#: 61533042-0-196
msgctxt "61533042-0-196"
msgid "masterful"
msgstr ""

#: 68494373-0-196
msgctxt "68494373-0-196"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-196
msgctxt "112701171-0-196"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 41983653-0-197
msgctxt "41983653-0-197"
msgid "indescribable"
msgstr ""

#: 61533042-0-197
msgctxt "61533042-0-197"
msgid "indescribable"
msgstr ""

#: 68494373-0-197
msgctxt "68494373-0-197"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-197
msgctxt "112701171-0-197"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 41983653-0-198
msgctxt "41983653-0-198"
msgid "distillate of"
msgstr "증류된 "

#: 61533042-0-198
msgctxt "61533042-0-198"
msgid "distillate of"
msgstr "증류된 "

#: 68494373-0-198
msgctxt "68494373-0-198"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-198
msgctxt "112701171-0-198"
msgid "Wardrobe, Bundle"
msgstr "의상, 꾸러미"

#: 41983653-0-199
msgctxt "41983653-0-199"
msgid "Essence of"
msgstr "순수한 "

#: 61533042-0-199
msgctxt "61533042-0-199"
msgid "Essence of"
msgstr "순수한 "

#: 68494373-0-199
msgctxt "68494373-0-199"
msgid "H-POTION"
msgstr ""

#: 112701171-0-199
msgctxt "112701171-0-199"
msgid "Wardrobe, Costumes"
msgstr "의상, 코스튬"

#: 241484741-2-90
msgctxt "241484741-2-90"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-90
msgctxt "241484741-1-90"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-90
msgctxt "11547061-0-90"
msgid "Undaunted Busts"
msgstr "언던티드 흉상"

#: 41983653-0-90
msgctxt "41983653-0-90"
msgid "unfamiliar"
msgstr "친숙하지 않은"

#: 61533042-0-90
msgctxt "61533042-0-90"
msgid "unfamiliar"
msgstr "친숙하지 않은"

#: 96069573-0-90
msgctxt "96069573-0-90"
msgid "Darla"
msgstr ""

#: 112701171-0-90
msgctxt "112701171-0-90"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-90
msgctxt "124119973-0-90"
msgid "of Prismatic Onslaught"
msgstr "프리즘 맹습"

#: 241484741-0-90
msgctxt "241484741-0-90"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-91
msgctxt "241484741-2-91"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-91
msgctxt "241484741-1-91"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-91
msgctxt "11547061-0-91"
msgid "Display"
msgstr "전시품"

#: 41983653-0-91
msgctxt "41983653-0-91"
msgid "curious"
msgstr "흥미롭게 생긴"

#: 61533042-0-91
msgctxt "61533042-0-91"
msgid "curious"
msgstr "흥미롭게 생긴"

#: 96069573-0-91
msgctxt "96069573-0-91"
msgid "Wobble"
msgstr ""

#: 112701171-0-91
msgctxt "112701171-0-91"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-91
msgctxt "124119973-0-91"
msgid "of Prismatic Defense"
msgstr "프리즘 방어"

#: 241484741-0-91
msgctxt "241484741-0-91"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-92
msgctxt "241484741-2-92"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-92
msgctxt "241484741-1-92"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-92
msgctxt "11547061-0-92"
msgid "Art"
msgstr "미술품"

#: 41983653-0-92
msgctxt "41983653-0-92"
msgid "unrecognized"
msgstr "알아 볼 수 없는"

#: 61533042-0-92
msgctxt "61533042-0-92"
msgid "unrecognized"
msgstr "알아 볼 수 없는"

#: 96069573-0-92
msgctxt "96069573-0-92"
msgid "Wurf"
msgstr ""

#: 112701171-0-92
msgctxt "112701171-0-92"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 241484741-0-92
msgctxt "241484741-0-92"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 11547061-0-93
msgctxt "11547061-0-93"
msgid "Thrones"
msgstr "왕좌"

#: 41983653-0-93
msgctxt "41983653-0-93"
msgid "nameless"
msgstr "이름을 알 수 없는"

#: 61533042-0-93
msgctxt "61533042-0-93"
msgid "nameless"
msgstr "이름을 알 수 없는"

#: 96069573-0-93
msgctxt "96069573-0-93"
msgid "Snowhoof"
msgstr ""

#: 112701171-0-93
msgctxt "112701171-0-93"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 96069573-0-8009
msgctxt "96069573-0-8009"
msgid "Solitude Inn"
msgstr ""

#: 112701171-0-8009
msgctxt "112701171-0-8009"
msgid "Furnishing,Interior Decoration"
msgstr ""

#: 241484741-2-94
msgctxt "241484741-2-94"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-94
msgctxt "241484741-1-94"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 41983653-0-94
msgctxt "41983653-0-94"
msgid "unsung"
msgstr "불려진 적 없는"

#: 61533042-0-94
msgctxt "61533042-0-94"
msgid "unsung"
msgstr "불려진 적 없는"

#: 112701171-0-94
msgctxt "112701171-0-94"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-94
msgctxt "124119973-0-94"
msgid "of Reduce Skill Cost"
msgstr ""

#: 241484741-0-94
msgctxt "241484741-0-94"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-95
msgctxt "241484741-2-95"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-95
msgctxt "241484741-1-95"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-95
msgctxt "11547061-0-95"
msgid "Cargo"
msgstr "화물"

#: 41983653-0-95
msgctxt "41983653-0-95"
msgid "enigmatic"
msgstr "수수께끼에 쌓인"

#: 61533042-0-95
msgctxt "61533042-0-95"
msgid "enigmatic"
msgstr "수수께끼에 쌓인"

#: 112701171-0-95
msgctxt "112701171-0-95"
msgid "Crafting, Motifs"
msgstr "제작, 모티프"

#: 124119973-0-95
msgctxt "124119973-0-95"
msgid "of Prismatic Recovery"
msgstr ""

#: 241484741-0-95
msgctxt "241484741-0-95"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-96
msgctxt "241484741-2-96"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-96
msgctxt "241484741-1-96"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-96
msgctxt "11547061-0-96"
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: 41983653-0-96
msgctxt "41983653-0-96"
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: 61533042-0-96
msgctxt "61533042-0-96"
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: 112701171-0-96
msgctxt "112701171-0-96"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 241484741-0-96
msgctxt "241484741-0-96"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 241484741-2-97
msgctxt "241484741-2-97"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-97
msgctxt "241484741-1-97"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-97
msgctxt "11547061-0-97"
msgid "Materials"
msgstr "재료"

#: 41983653-0-97
msgctxt "41983653-0-97"
msgid "exotic"
msgstr "이국적인"

#: 61533042-0-97
msgctxt "61533042-0-97"
msgid "exotic"
msgstr "이국적인"

#: 112701171-0-97
msgctxt "112701171-0-97"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 241484741-0-97
msgctxt "241484741-0-97"
msgid "Light"
msgstr "천옷"

#: 11547061-0-98
msgctxt "11547061-0-98"
msgid "Training Dummies"
msgstr "훈련 더미"

#: 41983653-0-98
msgctxt "41983653-0-98"
msgid "undiscovered"
msgstr "밝혀지지 않은"

#: 61533042-0-98
msgctxt "61533042-0-98"
msgid "undiscovered"
msgstr "밝혀지지 않은"

#: 112701171-0-98
msgctxt "112701171-0-98"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 241484741-2-99
msgctxt "241484741-2-99"
msgid "Heavy"
msgstr ""

#: 241484741-1-99
msgctxt "241484741-1-99"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: 11547061-0-99
msgctxt "11547061-0-99"
msgid "Yard Ornaments"
msgstr "마당 장식품"

#: 41983653-0-99
msgctxt "41983653-0-99"
msgid "strange"
msgstr "이상하게 생긴"

#: 61533042-0-99
msgctxt "61533042-0-99"
msgid "strange"
msgstr "이상하게 생긴"

#: 112701171-0-99
msgctxt "112701171-0-99"
msgid "Crafting, Bundle"
msgstr "제작, 꾸러미"

#: 241484741-0-99
msgctxt "241484741-0-99"
msgid "Light"
msgstr ""

#: 96069573-0-1409
msgctxt "96069573-0-1409"
msgid "Firemane"
msgstr ""

#: 112701171-0-1409
msgctxt "112701171-0-1409"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1415
msgctxt "96069573-0-1415"
msgid "Inferno Kitten"
msgstr ""

#: 112701171-0-1415
msgctxt "112701171-0-1415"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1414
msgctxt "96069573-0-1414"
msgid "Shadecaller"
msgstr ""

#: 112701171-0-1414
msgctxt "112701171-0-1414"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1413
msgctxt "96069573-0-1413"
msgid "Ice Stalker"
msgstr ""

#: 112701171-0-1413
msgctxt "112701171-0-1413"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1412
msgctxt "96069573-0-1412"
msgid "Scorchcub"
msgstr ""

#: 112701171-0-1412
msgctxt "112701171-0-1412"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1411
msgctxt "96069573-0-1411"
msgid "Flameloper"
msgstr ""

#: 112701171-0-1411
msgctxt "112701171-0-1411"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1410
msgctxt "96069573-0-1410"
msgid "Inferno Cat"
msgstr ""

#: 112701171-0-1410
msgctxt "112701171-0-1410"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1418
msgctxt "96069573-0-1418"
msgid "Blueflame"
msgstr ""

#: 112701171-0-1418
msgctxt "112701171-0-1418"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1417
msgctxt "96069573-0-1417"
msgid "Embermane"
msgstr ""

#: 112701171-0-1417
msgctxt "112701171-0-1417"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1416
msgctxt "96069573-0-1416"
msgid "Flameprancer"
msgstr ""

#: 112701171-0-1416
msgctxt "112701171-0-1416"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1427
msgctxt "96069573-0-1427"
msgid "Gemscale"
msgstr ""

#: 112701171-0-1427
msgctxt "112701171-0-1427"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1440
msgctxt "96069573-0-1440"
msgid "Slithershadow"
msgstr ""

#: 112701171-0-1440
msgctxt "112701171-0-1440"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1437
msgctxt "96069573-0-1437"
msgid "Dapper"
msgstr ""

#: 112701171-0-1437
msgctxt "112701171-0-1437"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-4709
msgctxt "96069573-0-4709"
msgid "Deadmane"
msgstr ""

#: 112701171-0-4709
msgctxt "112701171-0-4709"
msgid "Furnishing, Interior Decoration"
msgstr "장식가구, 내부 장식품"

#: 96069573-0-1432
msgctxt "96069573-0-1432"
msgid "Happy-Pant"
msgstr ""

#: 112701171-0-1432
msgctxt "112701171-0-1432"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1431
msgctxt "96069573-0-1431"
msgid "Pincer"
msgstr ""

#: 112701171-0-1431
msgctxt "112701171-0-1431"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1448
msgctxt "96069573-0-1448"
msgid "Goldie"
msgstr ""

#: 112701171-0-1448
msgctxt "112701171-0-1448"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1447
msgctxt "96069573-0-1447"
msgid "Frostfur"
msgstr ""

#: 112701171-0-1447
msgctxt "112701171-0-1447"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1446
msgctxt "96069573-0-1446"
msgid "Clockwork Laboratory"
msgstr ""

#: 112701171-0-1446
msgctxt "112701171-0-1446"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1445
msgctxt "96069573-0-1445"
msgid "Wrothgar Ruins"
msgstr ""

#: 112701171-0-1445
msgctxt "112701171-0-1445"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1444
msgctxt "96069573-0-1444"
msgid "Winter"
msgstr ""

#: 112701171-0-1444
msgctxt "112701171-0-1444"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-1441
msgctxt "96069573-0-1441"
msgid "Blazebuddy"
msgstr ""

#: 112701171-0-1441
msgctxt "112701171-0-1441"
msgid "Dyes, Weekly"
msgstr "염색, 주간"

#: 96069573-0-4710
msgctxt "96069573-0-4710"
msgid "Rainbow"
msgstr ""

#: 112701171-0-4710
msgctxt "112701171-0-4710"
msgid "Furnishing, Interior Decoration"
msgstr "장식가구, 내부 장식품"

#: 40741187-0-5800
msgctxt "40741187-0-5800"
msgid "Trap"
msgstr ""

#: 112701171-0-5800
msgctxt "112701171-0-5800"
msgid "Pets, Pets"
msgstr "애완동물, 애완동물"

#: 96069573-0-4712
msgctxt "96069573-0-4712"
msgid "Shader"
msgstr ""

#: 112701171-0-4712
msgctxt "112701171-0-4712"
msgid "Furnishing, Interior Decoration"
msgstr "장식가구, 내부 장식품"

#: 96069573-0-4713
msgctxt "96069573-0-4713"
msgid "Pride King"
msgstr ""

#: 112701171-0-4713
msgctxt "112701171-0-4713"
msgid "Furnishing, Interior Decoration"
msgstr "장식가구, 내부 장식품"

#: 96069573-0-4714
msgctxt "96069573-0-4714"
msgid "Tanglemane"
msgstr ""

#: 112701171-0-4714
msgctxt "112701171-0-4714"
msgid "Furnishing, Interior Decoration"
msgstr "장식가구, 내부 장식품"